全城抗炎！無綫要員工量體溫 湖北返港要隔離

武漢肺炎疫情的擴散趨勢仍然未止，政府今日宣布明日（29日）起實施特別上班安排，除提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後毋須返回寫字樓辦公，改為家中工作。因應病疫情況，無綫亦向員工今日發出通告，指由明日起所有職、藝員進入電視城前，均需要量度體溫，如發現有發燒者，會被勸籲回家休息。而如有同事由湖北返港，不論係因公幹或旅遊，均需自行在家隔離14日，並作有薪病假處理。而傳媒進入電視廣播城時，亦需要配合相關處理措施。

另外，有線寬頻亦宣布在明日（29日）起至下周一（2月2日）將會實施抗疫措施：「1.身體不適及懷孕員工毋須上班工作。2.因應工作需要而回辦公室輪班工作之員工，工作時間將作彈性安排，呼籲員工避免於繁忙時間使用公共運輸交通。3.各後勤部門員工因應部門主管安排及工作需要可在家工作。」

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行